英國有咩大學有 香港三大既水平

G5 = HKU
??? = CU UST

oxford = hku
cambridge = UST
UCL= CityU

cambridge = cu
oxford = ou

世界係由hku領先

imperial = THEi

地球 啊

太空都係由HKU SPACE 領先

學術水平冇咩比較空間
要認真討論 不如對比下喺香港搵工邊間會比較好

on average計，唔計特別科目

1. oxbridge
2. hku/cu/ust - lse/imperial/ucl
3. warwick/durham/st.andrews
4. poly/city
5. 八大
6. ou & other private uni-s in hk
7. other uk uni-s